人既目光係咪有熱力架❓

我成日偷望男神佢都feel到

That’s racist!

文科仔
物體將光線反射進我們的眼睛

oic
跟住我地就用眼反射光線出去

啱

弱智post開少個

thanks

吊你老母

feel到你個身影